[取暖]有無人返工係無靈魂

做緊裝修靚仔
返工等收工果d感覺
無熱誠想做呢d
因為屋企生意先做落去
有無人都係咁呀

推